人地本身叫Dollor龍馬，貪錢有幾奇？

o下.....

佢個名本身勁難串,多謝班人幫手諗到點串

Dollor 濃密

25

btw 係 Dollar

平時新聞post高質d